[國際] 北愛議會選舉 新芬黨差保皇派最大黨僅一席

共和派total 39
保皇派total 40
其他 11

United Ireland不是夢?

愛爾蘭統一
蘇格蘭獨立

大英帝國得返威爾斯 又要改名

唔要都罷啦
個啲地方冇資源冇人材仲要倒貼

連北愛SF都WIN咁多

脫歐脫到成個國家散晒
唯一希望係望歐盟散先過自己？

卡梅倫開啟公投成歷史罪人

反而香港人會爭取回歸英國統治

不如香港同蘇格蘭 交換位置

United Confederate Kingdom of Great Britain and Northern Ireland

EU散出一堆地區聯盟都合作得, 唔會返轉頭

百幾二百年前，英國人放眼全球，但今日眼前就只有自己的小小領土

United kingdom of England and Wales

合久必分 分久必合架啦
始終族群唔同 但如果有強勢既領導人
到時好易又統一返

咁依家佢都係放眼全球想重建自己影響力先脫歐

合就係合
不過佢地家陣係想同個俾到咁多著數既歐盟合啫

影響力大細一向同領土大細無關
英國同美國因爲同屬英語世界，互相繼承對方既影響力，全球最多人學既外語都係英文，全球最有影響力既媒體都係英語媒體

英語既地位好似都係日不落帝國時代剩落黎既老本？

新芬黨本來係極左疑歐
而家執到Brexit呢舊寶都即刻轉到話要維護北愛在歐利益brah brah brah

新芬黨本身係IRA d投降派來 轉呔有如家常便飯

更多其實咪又係美國既影響

講到美國係爆出嚟噉
後裔咪又係受英國影響

美國繼承左英國既影響力 香港就係例子
但英國某d地方又借助左美國既影響 例如英語軟實力又係Hollywood開拓出來

hollywood

文化實力 軟實力